拍片撐林鄭月娥 蕭芳芳：即使滄海橫流 你亦盡顯英雄本色

特首選舉仲有唔夠20日就舉行，一眾候選人頻頻出招宣傳，愈來愈多「大人物」出動撐場。Emily發現，「林鄭辦公室」今晚（8日）就上載「蕭芳芳和林太與香港人同行」嘅片段，由芳芳姐介紹自己16年前認識林鄭月娥嘅經過，形容對方「有恩於自己」，決定全力支持林太參選。

片段全長1分27秒，芳芳姐透露，自己16年前認識任職林太，當時佢係社會福利署長，「估唔到佢咁接地氣，一啲官架都冇」。芳芳姐憶述，當年遇到一個迫切大難題，就係要搵一個比較固定嘅地方，做服務兒童嘅慈善工作。
正當芳芳姐徬徨無助，林太就話搵同事幫手，介紹芳芳姐認識房屋署職員，最後以一個相當平嘅價錢租用地方，解決慈善機構嘅場地難題，令保護兒童嘅工作可以延續至今。
蕭芳芳形容林太有恩於自己，今次不代表任何人或機構，而係以個人身分支持林太，又讚對方多年來為香港貢獻唔少：「咁多年見佢勤勤懇懇為香港，處亂不驚，行事果斷，我更加感動。祝願Carrie你，即使滄海橫流，你亦盡顯英雄本色。」

撐林鄭

支國之女

射波比其他人其他部門，你就真心膠覺得佢幫你

又學john tsang搵名人拍片

有撚用咩

廢老都冇票

呢刻廢老一定巴不得有真普選

證明女人係唔撚適合搞政治

芬芬姐幫下朋友啫

自甘墮落

ON99，擺明係利益輸送啦，名人就特事特辦

簫芳芳臨老賣菊花，淪為鳩志森匪類

雨革時撐警，佢藍絲黎

好野，又一個偽人奶共

廢老食屎啦

學薯粉拍片?